有冇人有fd叫吉仔

成撚個狗名咁
on99